{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025603",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "정대솔일식당"
    },
    "text": "仁川広域市弥鄒忽区阿岩大路45番キル83-51階に位置する当和食レストランは、毎日水産物を検収する放射能測定器を使用して安全な食べ物を提供しています。 店頭では検収した数値を公開していますので、ご心配なく安心してお越しいただき、お食事をお楽しみください。 我が和食レストランは良いサービスと味のために最善を尽くしますが、訪問前にご連絡いただければ座席状況をご案内し、満席の場合はお待ちしております。 居酒屋なので時間制予約はできませんので、ご了承ください。 営業時間は月曜日から土曜日まで18:00から03:00までであり、バー形態の特性上4名まで入場可能です。 メニューとしては様々な日本料理を提供しており、価格は3,000ウォンから23,000ウォンまで多様に構成されています。 当和食レストランは、ユウォンアパート方向のグルダリを通り、デコライン家小店の隣に位置しております。 場所が少し滑りやすく見えるかもしれませんので、気をつけてお越しいただき、リラックスしてお食事をお楽しみください。 常にお客様のご来店に感謝し、今後もより向上したサービスを提供するために努力することをお約束いたします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当和食レストランはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "当和食レストランは仁川広域市弥鄒忽区阿岩大路45番キル83-51階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "和食レストランでは様々な日本料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "和食レストランの営業時間は月曜日から土曜日まで18:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "和食レストランの価格帯は3,000ウォンから23,000ウォンまで多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランは何人まで入場可能ですか？",
            "answer": "和食レストランはバー形態のため、4名まで入場可能です。"
        },
        {
            "question": "和食レストランは予約可能ですか？",
            "answer": "和食レストランは時間制予約はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの位置はどのようにたどり着けますか？",
            "answer": "和食レストランはユウォンアパート方向のグルダリを通り、デコライン家小店の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの放射能測定器について教えてください。",
            "answer": "和食レストランでは毎日水産物を検収する放射能測定器を使用しています。店頭では検収した数値を公開しています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "和食レストランでは良いサービスと味のために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの座席状況を知りたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "和食レストランの座席状況を知りたい場合は、訪問前にご連絡いただければ座席状況をご案内します。"
        },
        {
            "question": "和食レストランは安全な食べ物を提供していますか？",
            "answer": "和食レストランは毎日水産物を検収する放射能測定器を使用して安全な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "和食レストランの場所が少し滑りやすく見えると言っていますが、どういう意味ですか？",
            "answer": "和食レストランの場所は少し滑りやすく見えるかもしれませんが、注意してお越しいただければ大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "和食レストランは何人まで待ち合わせ可能ですか？",
            "answer": "和食レストランはバー形態のため、4名までの待ち合わせが可能です。"
        },
        {
            "question": "和食レストランはお客様の要望に対応していますか？",
            "answer": "和食レストランは常にお客様の要望に対応し、より向上したサービスを提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 665
    }
}